---
title: Rapat koordinasi Dewan Juri penghargaan jurnalistik
date: 2012-11-26
categories:
- laporan
- AJI Banda Aceh
---

![200px-November_26_2012_AJI_Banda_Aceh_Rapat_Dewan_Juri_Penghargaan_Karya_Jurnalistik.JPG](/uploads/200px-November_26_2012_AJI_Banda_Aceh_Rapat_Dewan_Juri_Penghargaan_Karya_Jurnalistik.JPG){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Rapat koordinasi Dewan Juri penghargaan jurnalistik

**Lokasi** : Banda Aceh

**Alamat** : Hotel Madinah, Jalan Teuku Nyak Arief, Banda Aceh Kafe Dhapu Kupi Banda Aceh 

**Jam** : 08.30- 11.00  WIB 

**Hadir** : 
* Manager Program, Mukhtaruddin Yakob
* Abdul Munar, manajer Keuangan Program
* Ketua AJI Banda Aceh, Maimun Saleh
* Muhammad Hamzah, Juri
* Nursafri, Juri
* MIsdarul Ihsan, Sekretaris AJI Banda Aceh
* Fachruradzie, penulis Pedoman Liputan dan Bendahara AJI Banda Aceh

**Ringkasan** : 
* Menyiapkan dewan juri
* Menetapkan Kriteria penilaian
* Menjadwalkan time line
